屋企寬頻續約，請出招

本身用HKBN 100MB, 1月到期
大埔居屋，收我成200蚊一個月
想睇睇下有咩offer

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可